一個男仔多異性朋友，但全部被女仔fdzone曬，係缺少咗d乜？

我就係呢種女仔好信任，好樂意揾我傾計甚至約出街，但就完全冇情侶種吸引力

照下塊鏡

樣

唔夠rich
此post已完

冇男人味

Gay

諗多左, 你只係一隻兵

因為你其實係gay, 易同女仔fd係因為你心入面都有顆少女心，同佢地行街傾計會覺得好自然冇尷尬。你有冇試過見到大隻仔會忍唔住望多兩眼？有冇試過同男仔單獨相處會覺得緊張同尷尬？不妨多啲發掘自己，嘗試接受下唔同對象，你會發現最適合你既係啲乜

要睇佢同你相處時係當你：
姊妹(fdzoned)
男仔(潛在對象)
異性朋友(冇明確歸類)

你太年輕了
當我係n個女神嘅兵嘅時候
其實班女神先係我嘅兵